\documentclass[dvipsnames]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[margin=2in]{geometry}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{numprint}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[de-DE]{datetime2}

\geometry{a4paper,total={170mm, 257mm},
left=20mm,right=20mm}

\title{\vspace{-3cm} Ajvar-Suppe}
\author{Peter und Ursel Weirich}
\date{18. April 2021}

\begin{document}
\maketitle

\section{Zutaten}
\begin{itemize}
  \item \num{500} g Hackfleisch
  \item eine Zwiebel gew\"{u}rfelt
  \item \num{375} ml Wasser
  \item ein \textonehalf{} W\"{u}rfel Fleischbr\"{u}he
  \item \textonehalf{} Flasche Chilisauce
  \item ein Glas Ajvar
  \item \num{200} g Schmelzk\"{a}se mit Kr\"{a}utern
  \item \textonehalf{} Becher Schmand
\end{itemize}

\section{Zubereitung}
Hackfleisch mit Zwiebeln anbraten, mit dem Wasser abl\"{o}schen und mit Br\"{u}hw\"{u}rfel w\"{u}rzen. Chilisauce, Ajvar, Schmelzk\"{a}se \num{30} min gut durchkochen lassen. \par
Zum Schluss den Schmand dazu geben.
\end{document}
